香港獨立就要走民族獨立路線，唔好再行新加坡/台灣條舊路

香港人要建立一個類似日本嘅國家，脫華入歐，新加坡人唔認自己係中國人都會認自己係華人，台灣人唔認自己係華人都會認自己係漢族，香港人係要連呢啲都要推翻，香港人再唔係華人再唔係漢族，創立一個新民族，粵族，中文再無任何官方語言地位

以粵文做官方語文

同意！

如果可以做到的確唔錯

最撚憎d人將香港同咩廣東澳門扯上關係，整cheap晒香港

御宅族比較適合你地

啱 歐洲都係咁 民族/語言全部都係政治產物
要獨就獨哂佢 唔好比空間人地扮熟

獨立後直情要禁止支那人同澳門人入境

其實澳門人得罪你啲咩

利申：香港人+澳門人

澳門人=支那人

其實有好多50、60年代嘅澳門人都同同一年代嘅香港人一樣背景，係「新澳門人」= 支那人啫。

香港咁細，朋友多一個好過少一個呀

港族港文運動

廣東話既國家

日本根本入唔到歐 社會風氣咁保守啲人又奴隸種

香港應該建立一個多民族國家
1997 前我哋有英籍白人公務員、軍隊有印巴族裔有尼泊爾喀架
好多都已經喺香港落地生根
佢哋亦都係香港人
1997 後我哋一直話自己國際城市，話自己中西交融但政府非華人無哂
為咗啲華裔種族尊嚴、甚麼洗脫百年國恥矯枉過正

我哋要立國就要立一個以英語為主嘅國家，接納本地華人、非華人為香港服務
鼓勵英加澳紐四國英聯邦公民、中華民國國民同新馬兩國華人高配額定居並且容許佢哋喺非機密政府位置工作
做到真正華洋共處

二十一世紀啦，我哋應該併棄國族思想
轉而以接受香港並英聯邦價值嘅人共建國家

推

但都要確立番香港人呢個民族

Up

似新加坡

入歐既意思我諗係埋堆去歐美國家到